有冇人試過瞓醒起身見到whatsapp全部group都討論緊自己個post

講笑咋 毒撚邊有whatsapp group

雞

見個有gp討論你啲雜雜聲post

本行認同

佢地有咩睇法

話想識你

小妹怕醜

有

JapJapJap

笑笑！！！！！

一入嚟就見到話打我

冇人開 po？？？

又會咁岩

你開

😑😑😑😑

No

👁_👁

眼大大

你勁